大平放賣switch lite &動物森友會 !!!!

賣放 yellow switch lite &動物森友會
99% new
brought one month only
have receipt
$ 1539
$ 388
have to buy mon protection

全新都平過你
仲好意思話大平賣

過多幾日就玩唔到啦
買黎做咩

豐澤大把黃色 正價
game 信和365

讀咁多書都成個弱智咁

你係咪打多咗個lite

switch lite $1539....

又幾抵喎幫推

做好心500同你收左

好過你書又讀唔成 買又買唔起 又低能